有冇諗過林鄭點解揀今日出來講野

佢龜縮咗十幾日等到今日先出黎， 原因係佢覺得今日係最好時機拉隴D中間派同一部份和理非，因為無可否認阻路同不合作運動確實會影響到一般市民。

睇返今日林鄭講既野， 明顯想將所有責任推晒落示威者到， 一日可能效用好細， 但係一個半個月一定有一部份市民開始反感。 可能有D人覺得民意去到呢一刻無用， 但係勇武背後都需要主流民意支持， 否則就真係變成佢口中既暴民。 大家回想下點解七一會贏得咁徹底? 因為道德高地令到就算大肆破壞立法會但係主流民意都唔覺得示威者有錯。 所以而家呢個階段我個人認為應該將一部份精力變返做民意戰， 因為政府已經主動出招想搶民意! 每日既記者會目的就係咁

我覺得不妨休息幾日， 重新思考之後既方向， 可能有D手足覺得唔做野好似放棄左咁。 但係試諗下， 林鄭都夠膽龜縮十幾日， 然後等待最好時機， 點解我地唔可以稍息幾日? 民意戰方面， 我覺得大型集會或者機場集會都可行， 呢一刻我地需要重新集結民意。

記住, 我地而家係面對緊世界上最邪惡同時又最強力既勢力， 每行錯一步既後果好嚴重, 寧願唔做， 都好過做錯事。
同埋記住天琦講過， 唔好比仇恨令自己失去理性

政府想開每日記者會， 我地就令到佢個記者會冇野好講
起碼維持幾日等佢柒下先

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

認同既請幫推
想屌既可以屌， 大家集思廣益

手動十連

1

2

3

最應該做嘅就係唔好鳩叫「光復香港 時代革命」
佢依家擺明係想用港獨label返身

今晚後休息幾日，思考策略，前線都chur左3日回回血先

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

普通市民都會麻木， 而家出催淚彈同開槍已經習以為常， 甚至打人、頭破血流都已經習慣左， 已經好難再製造令市民覺得震撼既鏡頭

所謂犯錯可能只有係其中一個警犬情縮失控開真槍， 但係機會好微囉

大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
By天琦

要記得唔少市民始終唔鐘意任何暴力，所以每次即使用都應該要有明確目標同用途，而唔係俾人見到單純嘅破壞

佢又罷工返一排先會出嚟

Support

民意其實緊要
你見幾多家長幾多街坊

無成效就想叫手足降級
不如好似以前咁淨係遊行算啦
林鄭一定無嘢好講

大家諗下點解D街坊落街係鬧D狗， 而唔係鬧示威者?

要做文宣

幫推

Push

休息可以 去機場涼冷氣

冇話要降級， 只係想講休息下重新搵返方向
呢個運動冇大台， 所有野都需要傾出黎

pish

記者會都可以視作佢進攻既一步，
敵進我退，理論上正確。
但同時間香港人亦係善忘，
俾多兩日和理非你，
一樣馬照跑舞照跳，
哩點都要考慮一下。

我以為林鄭唔支持3罷先揀今日出黎講野ja

勇武好似唔記得咗自己背後係冇政黨，冇軍隊，乜都冇，淨係得民意。民意逆轉就會立刻玩完，好似佔中咁。唔單止玩完，仲有排計數。好多嘢係民意暫時仲有力壓住。大家真係要睇返點解佔中會咁收場。

如果民意真係會因為暴力而轉，今日七區集會就唔會咁多人，今日三罷唔會咁成功

今晚既所謂暴力以前已經出現過多次
但依然係對準警犬同政府，絕少傷害無辜

唯一值得檢討係無目的阻路

冇錯

係, 佢今日出黎絕對唔係講廢話
(當然你地係咁諗, 我都係)
不過沉澱過後, 加埋今日既發展
明顯佢今日個記招同警方記招唔係咁簡單

佢地開始出招, 示威者一定要變陣

大家停幾日出黎, 畀時間文宣做野

同意

岩

罷咗一日工就乜都停哂如常生活
咁唔係降級係乜

有理

全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！

push

呢幾日打文宣俾前線休養生息先
連續多日大量活動資訊好易令人盲目 厭煩
對我地好不利

佔中就係民意開始對佔路覺得反感， 政府可以完全冇阻礙咁清場

街頭衝突已經冇用
我哋可以得到公平審訊咩?律政司唔會用最嚴苛嘅控罪起訴咩?
如果我哋一犯法 個法律界線一跨過咗 就正中777下懷
一路推演落去 暴力會同群眾越嚟越遠 亦都同我哋五大訴求越嚟越遠

推！玩埋今日抖抖先

民意戰

咁都要畀大家回氣架

一定要每日都有行動先得?

推 be water

風平浪靜幾日

同意要休息幾日轉打文宣戰

你地可能唔信
但擺到明淋病今日想反攻喇

雖然唔啱聽，但民意真係好緊要架
得唔到民心，依場運動好快就完

學天琦話齋，唔好比憤怒衝昏頭腦
冷靜d商討吓下一步應該點做

推 民意戰要打

Pish

我最記得係到後期
清場都無人反抗
因為大家對佔道路已經無興趣知

而家對佢地犯錯已經好麻目

8.5 全民三罷

唔好spin 狗同狗屋/ 火方向
唔好俾政府帶動每日洗腦
示威阻人影響經濟

我地
要對準政權
要五大訴求
要挫敗政府施政

唔好比仇恨令自己失去理性
唔好成為被人討厭嘅人

點會冇？每日同你回顧過去兩個月班狗幾威幾護主，再不斷譴責。

機場開始多人

光復香港
時代革命

再加埋連登啲三毛不停散播示威者傷到無辜嘅人，又話燒到平民
大佬，十居其九都係鳩噏
冇一個講到個事實出嚟
帶風幾明顯

火上加油 想香港人引火自焚

玩民眾鬥民鬥 時機成熟再收割

大家真係要停一停 諗一諗 點行下一步

所以要每日開記者會
放大佢哋既暴行

天琦都有講，民意唔可以少

冷靜d

點解佢今日出黎講野

因為佢逢星期一都會講囉=,=
就係咁簡單，你諗多左啦
星期日搞完事 佢星期一就會出黎講

休息就係休息
而唔係因為所謂民意

雨傘發明和理
魚蛋發明勇武
今次主角係文宣呀
唔該大家唔好懶 文宣一刻都不能停

3方面夾埋 我地無敵架

冷靜，唔好中林奠毒計。
佢要人民鬥人民。
諗下原先點解咁多人撑, 前線要聽人講

記唔記得長輩圖文宣
我哋要帶呢班人支持我地

推呀 武鬥 都要文攻呀 前線可否三思一下
不然和理非們即便不割 也難以直接支持

林鄭廢UP 迫人升級

天琦：要令本身唔支持自己既人支持自己

某程度上都係，因為戰線好散（雖然我同意be water），轉場好快記者都跟唔上，一般市民根本追唔到發生什麼事。警察犯錯唔再有大感覺。其實警察犯錯已經夠多，會靠看資訊醒已經醒jor。反而休息幾日，等市民無gum麻木，再分開引入18區等當區市民自己食一次TG可能效果更好。

我冇嘢講

雨革證明咗太多行動係會有反效果

抖抖先

係連登講民意會俾人鬧。

同意,依家大家可以休息下,放力去文宣同民意戰,過一陣再出黎勇武過

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

大休息日
係時候冷靜下諗下新對策

希望獨派可以忍一忍口

搞左官警黑暴先，
因為搞唔掂呢樣大家都無運行
市民又未咁快接受到革命呢 d 想法住

岩 但兩邊一齊做得唔得？因為啲警察就黎崩潰 呢個係一個機會擊敗佢地

推呀

不割蓆

前線同和理非傾，我明因過去呢幾日情緒都好嬲，但要先冷靜落黎，唔好因仇恨而蒙蔽成個運動

民意公關

下一步方案

口號問題

都同意嘅
加上我覺得大家都可能要休息下
但係我係最擔心 香港人係善忘
如果一停左 會唔會大家當冇件事
藍絲唔會因爲停左 變黃
反而我驚淺黃會習慣左 而唔岀
我好擔心

樓主講得岩
要好好思考下一步

我地重整旗鼓，
慢慢思考下嚟緊嘅去向

兄弟爬山各自努力
但亦都盡可能考慮兄弟嘅建議

贊成 推

大家要冷靜

雨革只係證明咗篤灰糾察行唔通

我地冇時間啦屌，條撚樣想拖到9月1，咪撚再講民意

推, 冷靜下先

支持，政治呢啲咁污糟嘅嘢，我地要智取，認同勇武，但有時我地都要用番啲手段，以其人之道 還治其人之身。 不割蓆，但也要理性討論，我地要贏

利申：P牌離地上年紀係辦公室見盡on9政治 人士，由高登CDROM到依家連登，實在忍唔住所以開左Account

佢冇俾人屌，你出返去啦

其實林鄭最快出黎講野
係國旗國徽比人搞
兩次都勁大反應

真係要比d時間做一輪文宣。

可以， 用返野貓式好似尋日咁令佢地疲於奔命

同意
不能完全唔理民意
郁D屌人三毛分化
只會自取滅亡

推
係有必要重整一下旗鼓

好認同
而家林病係想妖魔化前線
換個角度諗 軍政府浸透得咁勁 連登 TG 公海 各個地方都有佢D鬼
而家係親呢個機會 想妖魔化我地市民既一部份 繼續俾我地鬼打鬼
我地要做一場純和理非既集會/遊行 請勇武好好地休息下
唔係割唔係分
係戰略性調整
對家都變緊陣 我地都要變陣

今次唔同5年前，我都想睇佢點樣日日有野講

推！

所以唔好搞不合作運動住

搞全民罷食中資 罷買撐政府既商鋪

agger

連儂牆同文宣呀

up

有道理 幫推

講得好好
大家冷靜諗下

依個post先岩 依日之後要好好諗下之後點行

試下佔機場？
一嚟手足可以回氣，二嚟值得試下，三嚟對市民影響比較少

星期一至五重返連儂牆

推 支持樓主！求下大家用策略去對付政府

推到聽日 俾出左去既人睇

be humble

林鄭今日扣港獨帽子
我們可暫停口號
因為大眾唔太明 同未有心理準備
真係有親人問我咩係「光復香港 時代革命」

林鄭將重點放在民眾搞革命，而唔係政府無能
呢點幾星期前有講過，亦是重要的提醒🔔

口號可簡化為：
1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊

香港人能屈能伸
要先完成五大訴求
其他要一步一步嚟

我相信得民心者，得天下。

大家記得仲要接個仔放學呀

唔係咩都唔做， 但做文宣同埋強化己方既論述

藍絲既文宣無停過
日日抹黑黃絲

挑你機等你激動D
之後等民意反彈

唔係話民意第一，但唔可以唔要

PUSH

P
I
S
H

我會屌

我認為前線行動係相應武力既回應

民主進程係咁

不按民主進程如殺警論 就係5毛技倆

有道理, 休息下都好順便, 推

勇武根本停唔到
727元朗講明和理非又守
728上環死守損44個義士
罷工明明話係和理非升級依家out哂fo

再係咁場運動好快散,唔該勇武忍手啦
次次和理非活動都因為你地發揮唔到作用
同埋要即停地鐵不合作運動

真心停幾日

每日記者會，記者可以問返哂一路以來咁多事！

過期催眠彈，落格，鄉黑，612 醫管局個25仔system 、大撚把野問

要軟硬兼施呀
人地都識 good cop bad cop
咁樣死固固打落去
會越黎越多人疲勞
起碼搞翻一星期和理非

俾林奠睇民意無同佢口中「激進示威者」割蓆先
佢再無視咪再升級
加強我地武力個正當性呀

休息係為左行更長遠既路

理解點解大家咁嬲 所以唔會割席
過埋今日 休息下冷靜下 先可以更清晰咁行落去

文宣戰

呢幾日轉機場和理非

係囉
又諗下點解今日咁多post叫人收皮？
但落街嘅連師奶阿叔都著黑衫讚班細路喎

林鄭以反問方式，目的要拉攏大部分屬於基層嘅打工仔。

「七百萬人的穩定生活」現在其實根本不存在。
窮富懸殊、個個做樓奴，叫穩定生活嗎？
林鄭同中共如同聖經出埃及記嘅法老，我地要如摩西般有遠見、有勇氣、帶領常常埋怨為奴思維嘅百姓出埃及。當然，要百姓肯跟我地，需要有「神蹟」，希望我地當中信神嘅人多D祝福呢個全民抗爭運動。

戰爭己經送到大家手上，依加係時間送到最後一個人身邊，就係罷工召集人林鄭！

Be water亦都可以係和理非同勇武之間既轉換

我地永遠都唔會唔需要民意
我地咁耐以嚟都係出師有名
有晒道德高地去反擊
唔好話唔care民意 民意擺喺到
你唔搶港共就嚟搶
扣分一定有
所以我地文宣要幫我地加返分
扣返港共分
唔好活在連登嘅世界啊

要軟硬兼施呀
人地都識 good cop bad cop
咁樣死固固打落去
會越黎越多人疲勞
起碼搞翻一星期和理非
機場又好 遊行又好

俾林奠睇民意無同佢口中「激進示威者」割蓆先
佢再無視咪再升級
加強我地武力個正當性呀

要埋邊嘅之前已經埋曬啦 日日比人拉幾十個唔係辦法 香港人已經麻木曬 開槍打人做咩都好都冇以前咁大回響 轉一轉方向可能係好事 唔得嘅先再衝佢老母

冇錯，因此民意係極度重要。所謂嘅不合作，唔該
唔 好 再 搞！

民意逆轉嘅話條數就會好襟計

G持

呢幾日打文宣將波俾返777同集中五大訴求先

聽日又搵義士出黎講對唔住阻到你？

點解抖

乜都唔做等於默認

如果民意真係咁易逆轉, 我無野講

支持！

呢幾日唔上街
如常生活
文宣繼續做野

真心需要回氣

亦可以冷靜返大家，唔好給仇恨充昏頭腦

同意，而家係要停落黎諗一諗

係連登要經常提醒自己
冇錯連登係好大影響力， 但係連登不代表所有人

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

你話軍政府？

前線今日做得超好
回氣期間
大家會幫手搶民意

要知有好多on9需要解釋下先知咩事

推手

講得好！

越憤怒越要冷靜理智應對

文宣組

真

不過
唔割
點都唔割

推 同意

再點圍狗屋都唔會逼到政府
只會更多人被捕
但我地可以做好文宣 等佢地記召口啞啞

認同 暫時要休息一下
對方已經出咗招 將我地既運動定性為港獨，SPIN咗我地五大訴求。

我地唔係暴徒，唔好攻擊到平民，真係有必要時先做。日日做，最終只會令支持我地既人慢慢流失，當佢地日日受阻，就會覺得不如算啦，生活到就好，到時辛苦咗2個月的努力只會付諸流水。

各位手足，依個時刻真係最艱難，唔好被我地的仇恨蓋過理智！

星期五有活動再黎

推
大家請保持理性同人性

推，同意

唔需要， 冇做錯點解要道歉
我冇話佔路有錯

唔好俾仇恨控制理性 好緊要！

主力打文宣

同意，要比自己休息下，諗下下步係點。

仲有就係話到比市民聽，我地唔係就暴徒，唔係不停咁不合作，不停咁示威。我地可以等你政府幾日，如果政府繼續hea 9我地，我地就可以大條道理，出事有名。

最後想講係休息係為左走更長遠的路。

今次係一場持久戰，甚至延續到明年立法會選舉。我同大家都一樣好唔順氣，但就選今日成功攻佔全部差館都唔可以改變到政府強硬態度，但就有部分中間派市民開始動搖。而家要先嘗試贏返大眾的支持，多做文宣，等勇武休息一下再共同商量對策，要再進化。一個唔係民選嘅政府點會對強硬示威屈服呢？

我都支持前線，自己將軍澳人，噚晚都有去聲援Anson老豆。

唔代表需要升級。根本升級又如何？最多keep住，只需要同佢鬥持久。

佔領機場！

只會係cctvb2.0每日loop返呢兩個月啲市民屌警賊片
完咗今日要落重文宣
等義士休息同聲緩被捕義士

係呀

你有無跟開po
一睇就知紅色滲透警告高掛啦
唔好咁易比幾個分化po呃到OJ?

黎緊幾日
示威既休息下
文宣繼續工作

我地不如休息一下 回血 搞文宣
口號改為 光復香港 時代革命 在黑警手中救出林鄭

認同

又借港獨，暴力打擊示威者聲譽

無錯,諗番下我地黎緊嘅去路應該點做

同意拉返民意先。水能載舟，亦能覆舟。

請轉去機場

完啦 遊行咩都完唔

真心覺得要俾前線休息下
冷靜下又好，補裝又好，俾班狗鳩up下都好
連續三日太勞民

推！！！

大力pish

聽到就到機場

岩呀
要冷靜 要思考
大家一定唔可以中計
佢想分化我地

唔好咁急功近利。根本預咗罷工係咁。同打風有乜分別？

其實有道理
起碼挫吓班狗氣

啱

老老實實今日算失敗

認真，保持獨立思考係好重要
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命 在官警鄉黑中救出 普通市民

光復香港

行動升級係政府唔肯回應，講完

時代革命

認同
支持勇武，但要搵岩時機
今日已經做得好好

運動係要轉型，而唔係升級。硬碰硬一定係班狗贏

屌 一早講左
武力升級 只會令政府有位入話你暴徒
呢個係佢地個計謀 宜家佢地搵位入煲大你呀
講左話煲大警黑合作
宜家比啲放火cum 住哂

唔撚諗下

推 不要被仇恨沖昏頭腦

Agree and Push

政府就係想我地好似班狗咁出醜擾民

我地就冷靜做好文宣

認同
可以停一停勇武
唔係唔做 但都唔係依一刻做

推 要保持理性

呢場已經變左持久戰， 前線可以連續衝幾多日?
每日比人拉幾十人， 我地捱唔到好耐

我唔係話D行動係錯， 只係需要更適合既時機
盲目每日咁衝只會同普通市民距離越黎越遠

咁下步再點升級?
升級得黎要有效令政府出黎回應
如西環噴墨事件
呢件係有效既升級

係 香港人的確係善忘
但而加負責行動嘅巴打們俾仇恨蒙蔽咗雙眼 我覺得大家都好攰 都需要休息一下
一齊諗吓下一步要點行 再一齊走落去

經過呢幾日，大家其實都真係需要休息一下，部署機場集會

講哂我想講既野

就算點行級，我們都唔可以超越道德底線。如果唔係，我地同中共、同班狗有咩分別?

我地唔係暴徒，唔會攻擊平民！

同意 唔可以再長期咁樣落去
一方面手足會損耗 另一方面民意高地可能失去
今日已經聽到好多外間嘅人嘅負面說話

我知好多手足唔介意 但我地一路走來其實好多時靠民意支持

黎啦 做文宣啦！！
和理非出來

光復香港 時代革命 大家加油

其實最成功係機場個part

記住
有效既行動升級

咪係，我同人講過
只要避開警局基本上唔會有事
示威者都唔會亂打人嘅

都唔明有咩民意好驚

Push!!!!
大家不要被憤怒、仇恨沖昏頭腦！警醒、冷靜思考！

要冷靜
對家擺明設左陷阱
分化和理非勇武

要解釋個講法，唔係唔可以叫
時代革命等於雙普選

做文宣， 重新做論述

同感，今日後大家抖下，再度度之後既路點走

倒不如…

推
呢場仗由一開始已經唔公平
林鄭可以完全無視民意
但係我地無民意就會輸
勇武手足都要時間休息下回下氣

我冇野講
我同意

回完氣後唔可以再咁嚟。要賽後檢討，吸取教訓。

大丈夫能屈能伸

同意 唔好比憤怒沖昏頭腦
同埋其實最近咁密 都應該要抖下
冷靜諗對策 做好文宣工作

林鄭等左咁先出來，唔可以比佢得逞

依家係休養期，要打好民意戰，勇武先忍一忍手。 等和理非嘅手足上場

天琦一早話要三思一言一行 做既野係遠離目標 定走近比咁大tips 你地都話佢唔係咁既意思
佢仲話要令更多人加入呀
宜家點加入呀
淺黃都割la
我屌

同意樓主
林鄭6月敗係民意
8月就想用民意贏番
倒番轉頭我地靠民意先暫緩到修例
既然林鄭要打民意戰我地就一於奉陪
係時候爭取民意做文宣啦

[集思廣益]輪到和理非回合喇

連續三日雖然撚到狗
但係結果比之前更多人被捕 死守狗屋仲夜過死守鐵馬
真係要諗下早啲轉場或者其他玩法

雖然係贏機場 但大睇d就見到今日件事已全無優勢

同意要休息下 林鄭想拖到9月學生開學 我地就留力9月

同意
絕對要攞返民意
推推推推推

休養生息

推 唔係割 所有野都係政權逼害 而真係要忍下 對準政權呀

我地都應該考慮開記者會，重新五大訴求

推 比自己冷一冷靜下

五大訴求呀，就來比政府模糊化我地訴求，扣我地帽子

頭返一兩個禮拜回下氣先啦

根本我哋需要重新檢討因為對家出咗招

冇錯，之前都未試過連chur 3日，搞到大家又攰又燥底，係時候抖下同檢討下

認同！

謀定而後動

唔好比仇恨令自己失去理性

sorry, 天琦已經勸唔到佢地

如何真正咁we connect

p

推啊

林鄭今日扣港獨帽子
我們可暫停口號
因為大眾唔太明 同未有心理準備
真係有親人問我咩係「光復香港 時代革命」
（事實如此，此點要深思）

林鄭將重點放在民眾搞革命，而唔係政府無能
呢點幾星期前有講過，亦是重要的提醒🔔

口號可簡化為：
1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊

香港人能屈能伸 be humble
要先完成五大訴求
其他要一步一步嚟

我相信得民心者，得天下。

打算帶風向將矛頭掉畀反送中&想返工嘅中立派

每星期出黎一兩日學南泡菜咁其實有得諗

今日已經打殘班狗，係時候做返文宣戰

sorry無人理佢

個人覺得阻路反而ok，但要噴返句五大訴求，實有記者拍到（包括cctvb），又可以令道路塞車無咁易俾d狗坐車增援，俾手足有時間離開，反而唔認同搞宿舍，有d 係紀律部隊嘅唔係得狗住，搞到其他部門嘅真係唔公平，另外搞警署嘅話要真係思考吓有咩要表達，掟石同磚睇唔到同五大訴求嘅關連性，大家討論吓

你地唔好話狗EQ底，你地俾人講兩講就發晒癲，做到過晒火
人地要警察局日日開記招係點解？就係睇死你班人EQ底一定發晒癲，日日同大眾做紀錄義士做過d乜野再光明正大清算
人地話我地暴徒，我地唔係 ，但係你睇下而家，係未想俾人落實做真暴徒？
而家 敵進我退，我覺得要全民休息下，clean your mind first ，等佢日日個記招無野講都好
大家唔岩聽都好，唔好屌先，先聆聽別人的意見，唔好個人中心自己覺得係點就點，唔好人地話開打就打，咁係無進步，大家俾惱心沖昏頭腦，唔該大家 冷靜下睇下自己做緊乜

文宣分化差佬前線同高層

我覺得幾好 比前線回下氣 同時我地窗可以開民間記者會反擊 我地繼續做文宣 同 計劃 我地唔係停晒手腳

推，我地冇得再輸啦今次

一定要冷靜

全部估錯，剛聽到的料係，
明日有條支共頭子，到深圳唔知又講乜鳩，可能接見香港各界，
所以淋病出嚟講廢話，無逢見領導人前必講廢話。
官場定律。

我好想知佢點樣日日有野講

連儂牆比人拆左好多呀

我贊成！因為而家真係俾政府無限咁loop 呢8個字！
依句說話將我地示威者叫港獨，林鄭就可以大條道理出嚟鎮壓港獨示威者

我已做過大量文宣，p圖key圖乜都有。文宣本應係將道理表達出去，俾讀者一兩秒時間消化，但呢兩晚，我真係搞唔掂。淨係所謂嘅不合作已經將我尋晚做個幾幅註銷。仲要攔埋路軌添... 諗緊乜？

無謂比位人入

今日放火最開心一定係淋病
佢等左有狗恂職好耐, 如果今次死傷埋d狗既家屬佢實會覺得自己sure win

Agger 推
收集好呢兩日黑警材料街站播

呢幾日可能衝得太盡， 每個人(唔單止前線)都有少少上左頭

Fuck that Government

你都傻嘅, 有「革命」就可以超易spin做港獨
光復香港都仲ok, 時代革命絕對唔可以留
你是但駁句「撥亂反正」好, 「徹查黑警」乜都好, 「時代革命」呢句絕對係on9
佢個劇本根本已經畫公仔畫出腸\/

同意

所以而家呢個階段我個人認為應該將一部份精力變返做民意戰， 因為政府已經主動出招想搶民意! 每日既記者會目的就係咁

我覺得不妨休息幾日， 重新思考之後既方向， 可能有D手足覺得唔做野好似放棄左咁。 但係試諗下， 林鄭都夠膽龜縮十幾日， 然後等待最好時機， 點解我地唔可以稍息幾日? 民意戰方面， 我覺得大型集會或者機場集會都可行， 呢一刻我地需要重新集結民意。

777真係好陰濕

勇武和理非輪流出擊，現階段唔好偏埋一邊，
互相配合好民意點都唔會失！

最近就係黑警發癲俾班市民見到佢地既真面目，
所以先多左好多人支持我地，
近日都係多得班街坊幫忙屌走班狗

所以一定要鞏固民意，同增加支持我地既人！

無錯 應該停幾日 發酵下先

唔好太心急 諗個好啲既策略再出黎

建議停一停,去到星期五六日先繼續

唔可以做衝動吳卓羲 睇番衝動吳卓羲就會自己知咩事

推，短時間先做好文宣
香港政府完全無視民意，最高長官仲繼續賴皮唔走
我同大家講，仲有啲叔伯輩直到依家唔太理解點解要反送中，但佢地係溫和既，我地要繼續做解說工作俾呢班人知道，因為呢每係我地篨一點的訴求！
休息是為了走更遠的路，各位手足辛苦了，不如抖一星期啊？和理非進場is ok

剛剛係大埔，見住班人同街坊互屌。
再係中埔中心守，比警犬打、捉。裝備唔對等已經無得打、仲要為守而守。有咩咁值得守，又唔係有物資、拖延時間。而家同行緊2014既路分別唔大。
一係。你地就攻番班狗，一係撚完佢地就走。

Be humble

「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

條路好長
前線要休息返陣
休息其間可以再做返地區工作
例如街站
和理非可以出嚟幫手

推
係時候要俾啲時間大家賽後討論

我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

From天琦

推
我地要智取

要同香港人解釋我地係咪搞緊港獨

係時候思考一下之後抗爭的大方向

認同做埋今日抖抖先

呢個星期到星期六為止 集中做左文宣先

如果賓賓唬同宗鑾扮同時被圍，邊個會避祭旗？

民意係整個運動嘅支柱。我哋乜都冇，淨係民意。我哋唔可以行佔中最後行嘅路，就係失民意，最後清場都無人理。而家阻街陣味越來越似佔中

推！feel到前線開始都有d失控
be humble呀

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

其實林鄭想用民眾對黑警等我哋互毆，跟住林鄭再加句港獨同搞革命，
之後順理成章佢就出嚟鎮壓拉港獨分子！千祈唔好仲佢計

極之贊成

唔割蓆
但不要被仇恨支配自己！

老實講 今日罷工運動完全失曬焦
航空界罷工影響夠大 仲有冇人講？
係咪放火就救到香港？

借位
咪撚再講波子 試下用...

其實大家停一停諗下仲有咩牌打都係一件好事 一黎減少被捕人數
二黎而家和理非罷工牌打咗777都唔理 大家可以諗一諗仲有咩可以做
係咪大型和你飛呢 其次可以民陣再集氣多次五大訴求遊行 絕對唔以比777 SPIN走佢

文宣需要加強工作 防止垃圾再搞分化

天琦講過，大家唔好俾教條主義規範
勇武只係其中一條路
手足休息一下，未來的路太長，唔抖下點會有力走落去？

抖十日民意唔會散㗎，要時間聚民意，明嗎？

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

唔只，各位連續辛苦咗3、4日，都應該要休息返幾日

但係勇武背後都需要主流民意支持 << SUPPORT!
否則他們每日記者會好易唱衰大家><

不割蓆， 支持前線

嚟緊呢幾日休息一下啦，冷靜諗下對策

連登好多人唔帶腦 根本唔理和理非的想法 一直天真以為幾萬勇武就可以抗爭勝利 明明差少少公務員就願意放開手腳罷工 不要亂搞令佢地卻步
你喜歡話我分化 話我p牌都好 不是每個和理非底缐都係殺人放火都可以 過了底線就好難再叫人支持你 你地是不是真係好想重複雨革冇和理非支持的局面 林鄭明明已經明顯話你知她想逆轉民意 仲要傻傻俾位佢入 你地知知民航處今天的罷工成效有幾大 佢地罷多幾日政府都要跪 你叫佢地宜家點名正言順罷工
你地勇武派可唔可以唔好咁自私

同意巴打所講 唔係一味衝就有得贏
依家林鄭變招玩輿論戰
抗爭者都應該見招拆招 行番溫和拉攏民意
Be water!

不能比佢老屈港獨

唔好棄餒
我明白不合作運動好有爭議
連連登都唔係人人贊同
所以一定有民意損失
但我地冇辦法阻止手足去做
唯一可以做嘅野就係諗下點補救
補救唔到只可以反省後接受 而唔係放棄
我地只要放棄同鬆懈 就等於投降由對家抹黑
我知大家都好攰 加油呀

尋晚有post話有個差佬朋友話前線有鬼，夜晚就有手足觀塘俾自己人用磚爆頭
點解狗屋呢排任你地破壞，俾你地放埋火，通常外國放火係設防線，但我地係乜?燒一燒camp fire咁？
同埋消防都好快黎救熄。
我好撚憎黑警，我恨不得佢地死全家，但而家好似俾林鄭拉住大家跟個劇本走。
因為大家就算勇武之前都好乖，就算爆立會都冇人怪。之後就開始屈人有爆炸品，汽油彈呢樣個樣，今日個記者會同班狗記招又講多次搜到乜，點知今晚就四面楚歌，放火掟磚都閒事。
而家班狗日日要搞記者會原意就係日日報你地d行動，做過咩破壞，俾人覺得你地真係暴徒咁，引緊你地行佢地ge劇本，但淺黃至淺藍呢排唔再認同呢d行為。而家我覺得前線俾人消耗緊，我唔會割席，但希望大家可以諗諗下一步個行動要點，休息下兩日先。

示威群眾冇錯，勇武抗爭有理！

我地係時候做番文宣

有用，push
保持理性係關鍵所在

推 民意好重要 影響到主流立場

和你飛真心可以再搞

唔好俾仇恨蒙蔽 對住政權
而家運動需要轉型 繼續衝擊林奠都無視
送頭都冇用 唔想睇到前線再送頭
然後俾林奠翻生
不割蓆 香港人加油

所謂多人，其實都係得十萬
我原本以為今日真係有百萬人肯罷，好明顯事與願違

趁今晚對家仲有好多柒嘢俾我哋煲，停停先好嗎？

1。深水埗警察爆大公報記者頭
2。北角荃灣黑社會打人
3。天水圍無理拘補幾十人，外加扯甩女仔褲

希望呢啲蓋得過我哋放火。前線聽一聽我哋講好嗎？

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

可以 不過要連登共識

推，唔好中計

過埋今日真係要停一停諗一諗

你地可以屌我驚 屌我淆底
但就係大家都知道如果今場輸左就真係永冇翻生

希望停一停 冷靜下

休息是為了走更長的路

唔好灰心， 呢幾日拎返出黎用
我幫你推

冇GA喇
勇武實話冷氣軍師
勇武做咩實有考慮
你割唔割

完全認同

之前有一排會
但宜家大家開始會諗多幾步

知道幾時要大大力衝
知道幾時要收返少少做文宣拎民意

呢個係我地要學嘅野
勇武會聽下和理非嘅意見
和理非漸漸變得識support勇武甚至變得勇武

呢個先係宜家要學嘅進化

咪撚成日講勇武唔聽人意見
今日好多前線都無一開始就屌影相嘅人 都係先叫佢地唔好影相先 係有進步架

真正既be water係收放自如
利用唔同方式形式 去達成目標

街坊家長民意 係示威者最堅硬既盾
好多時 佢地思維未必跟得上進度
我地要思考點樣維持同吸納更多支持
等大部分人 理解明白行動背後既原因

請

No mistakes，no do-overs.

update d新野啦，之前果d過左期啦
要keep番連儂牆既用處

林病今日出嚟講加個每天記者會 就係比個台佢抹黑呢場運動 所以先加個黑警記者會 要好小心處理

其實應該講番時代革命係要一個大改革，唔係要港獨

唔好分割和理非AND勇武! 有咩就拎出黎傾

林病都痴筋嘅，乜都係示威人士問題示威人士錯
完全無反思反醒自己有咩錯
食屎啦佢

Be humble
唔係所有人都好似連登咁義無反顧地支持示威者
贏到民意先可以贏到場運動

星期日再算啦，大圍都攰，文宣組辛苦哂，呢幾日又多咗材料

文宣係唔可以停

每日都衝佢反而唔驚
勇武衝完一輪到和理非文宣喇
勇武都要休息吓 太累了

明白

同意 依家係要五大訴求 唔係要港獨
係時候換一個口號

集思廣益同埋賽後檢討
好好調整策略再出動

吾俾人返工真係玩一日就好啦

咁多位勇武巴絲打
真心好佩服你地由朝搞到晚
受小弟一拜
經過呢個禮拜咁密集既發夢
你地真係要休息下！
好好訓一覺，同朋友食餐飯，睇場戲煲下劇
抗爭之外都唔好比自己無晒生活
下星期我地再見

大家唔好忘記，我地唯一嘅優勢係人多。
適時嘅忍耐都好重要

舉個發夢例子，
有d廢老居民行過係幾層樓上面亂咁影，
其實自己戴番個口罩已經可以解決 。
咁高用部手機影落黎個樣都唔會清啦...
我明你地想保護自己人
但態度可以好d，
你地都明知班廢老咩都影一餐，
比佢地影埋你屌佢，係班街坊群到散開，我地形象又差咗。

希望大家唔好錯方向

冇錯,民意好重要,不顧一切去勇武只會令自己被孤立

提提你真普選都係港獨

罷買

休息唔係咩都唔做， 係做其他野!

其實唔一定要搞倒所有人
罷工間中罷一次
機場日日搞根本唔會煩倒普通市民
再間中組織一場大型和理非

好明顯 佢個死人腦一日到黑點樣害人

都啱，前線可以休息下，跟著落嚟集中做文宣

如果大家肯唔講，我完全同意唔講

留待最佳時出擊 香港人加油

林鄭管治失當+追究警方濫權行為[/size=4]

若果當初林鄭 6/9 處理得當
就唔會發生後續事件

而佢本人亦沒有能力處理今次危機
林鄭唔配做香港特首

[size=6]香港人唔需要林鄭月娥

呢個口號都好 將責任推返比政府

重點係人地有人地一套
各有各做
點解要聽你建議
我好撚後悔今日罷工俾人炒
結果今日跟罷工咩事...又去返圍警處霸路個主題

係時間主場打番民主戰，同時等前線稍作休息

唔係話割席
但係而家咁樣係外人眼中就係放火生事
又對啲政權唔入肉
勇武手兄抖一抖
讓和理飛一陣
大家都要保持頭腦清醒

不分化 不割席

某程度上你都有啲道理
但係你講嘅所謂民意戰到底係點樣

我讚成，佢記者會最大功效就係拎返道德理據同民意，反正我地搞左咁耐，休息一下再黎打過，政府最怕打遊擊

其實休息一下畀前線同記者抖下都好
呢兩個月真係辛苦晒佢哋
記住一句：兵不厭詐

唔係大家肯唔講, 而係你下次見到人講, 要叫人唔好講
上次公務員集會, 成班傻鳩都係外圍叫呢句, 我都有份叫停佢地, 你解釋下何解唔叫, 一般有理性都會明個邏輯而停口

老實講，唔係割，大家運動影響市民真係損人不利己。最無能為力就係班基層，就係大部分今日都要返工嘅市民。佢哋莫講話咩嘢政治立場，只要有人管得好就得。即係話，佢哋都係我哋嘅人。何不爭取更多民意，對準政權，做少啲擾民嘅運動，唔好畀仇警意識破壞運動？我希望大家三思，想贏就做啲有政治目標嘅嘢，唔好加劇民間撕裂。

p.s 唔好再講佢哋淨係識返工搵錢，你永遠唔知人哋家景係點，同埋講呢啲無補於事

要令林鄭講人話

絕對同意要收一收。
機場亦都係一個介紹香港嘅地方，佢地亦唔會清場，可以唸一唸

用「警黑勾結」主題會更多人支持，林鄭亦冇機會反駁

Agree!!! Go go we love our home!!!!!!

沒有港獨，只有暴政

咁我又唔係棄餒。大家真係要認認真真賽後檢討。我諗做乜嘢都好，除人生安全外，第一樣嘢要考慮係

民 意

重複，係 民 意

有乜會損民意？任何嘢不合理地牽涉到市民都會損民意。乜叫不合理？阻地鐵牽涉以千計市民。阻個別道路反而ok，因為有新聞價值之餘又見涉較少量市民。

重複，第一樣嘢要考慮係

民 意

因為佢心愛既國旗滑倒了

支持要做返啲好似和你飛或者公務員呢類好睇啲嘅嘢先，人記性係好差嘅，只係會記得最近嘅嘢

但事實係革命個字好敏感
而且好多中坑唔明或唔識本土派，唔入屋係事實
口號要團結大多數

非常認同

思考先喺最重要，每一步都要諗下大局。

我無嘢講

尤其是公務員那班，要慢慢推，亦好有顧忌。
唔會同勇武派割蓆，但我地要聰明地做，要贏就要忍住情緒，雖然見到啲場面好嬲，但要忍住，諗諗先

經過今日好驚民意會轉 大家要轉下戰術

push 簡得今日一定有佢原因
勿被情緒影響各位判斷

不如開個post呼籲下
大家諗個新口號
對準五大訴求而唔好令覺得同港獨掛勾

就算今日各區遊行罷工，林鄭，建制同警隊高層，其實佢哋毫無壓力，繼續嘆冷氣食花生，等下層黑警食民怨，部份市民被罷工而反感，香港經濟差咗佢哋可以移民，所以大家一起討論下有乜其他方法可以俾到更直接更貼身壓力俾佢哋

我都覺得要回一回血先
民意次要
反而係有少少失焦咁
用火魔法係發洩>表達訴求
不如plan下點應付每日記招同著手機場果面先

推畀所有手足睇

黑警呢排大把惡行 拉街坊 仆街坊 除女仔褲 仆記者 大把 有相有片

同意，連續咁多日前線更加要休息

真普選係落實鄧小平同志「 港人自港, 高度自治」嘅指導核心, 堅決擁護一國兩制, 愛黨愛國表現黎
港你老味獨, 唔識走去聽下73旺角遊行起行前, 劉夢熊同志個發言係乜

退一步講, 就算餡係, 只要皮唔係, 佢吹你唔漲, 或者話, 要用好多功夫先吹得你漲
依家你自己送上門, 日日鳩叫革命, 我係林鄭都打港獨牌啦

我地星期一至五就做呢d，睇下班賤種記者會有咩講

推
呢場運動可以行到今日係全因為有民意支持，
和理非同勇武可以話係缺一不可
而家係時候和理非上場，勇武休息
繼續大型集會遊行，但係一完即散
製造翻 「即使和平手段表達訴求，政府仍然懶理」
呢種輿論，令到我地重新佔回道德高地
同埋進一步升級抗爭嘅合理性

推，要回一回氣

個問題就係係呢度
市民對警犬嘅暴力可以麻木
但係對“示威者”嘅暴力呢？

藍絲對警犬嘅暴力可以視若無睹 甚至有啲仲叫好
但係我地對自己手足用嘅暴力(程度低過警犬)，就叫曬割蓆

呢個問題一定要先解決左佢先
如果唔係 永遠都只會卡係呢樽頸位

做文宣時間

我覺得要在這段期間繼續迫佢地回答番之前警暴的問題
- 過期催淚彈
- 打記者, 打街坊
- 元朗事件
等等問題

罷買

可以回氣
又底成本有效

大家努力喇
真係好攰

啱，唔好消耗之前辛苦建立嘅民意

日日記者會
然後今日就激嬲記者

機場

我覺得612就係一個好例子, 有明確目標, 阻止二讀
而且係一定需要武勇的幫手

係。貼嘢佢地最多撕紙，唔使送頭

可唔可以籌組一小隊，專應對每日狗吠記者會，佢每日塑造暴徒型像，小組每日強化佢地濫權濫暴既惡行，例如： 推記者加捉埋返狗屋，亂打市民， 瘋狂發射催淚彈，射中記者等等等等等等

推
民意好重要

要打民意戰
比人覺得政府衰到貼地

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

之前每區嘅放映會好有效果 可以用番。

而家一日發生咁多單根本冇時間俾大家消化同煲大。推上國際都冇時間呀！！蘋果出po都出唔切呀！而家變咗黃藍打鬥，萬利而無一害，三思

/試諗下， 林鄭都夠膽龜縮十幾日， 然後等待最好時機， 點解我地唔可以稍息幾日?/

好buy呢句

絕對有好多野可以做
手足們唔好諗住可以HEA

事實係而家遊行完真係冇次肯散，點解？

各自做啦, 咁多冷氣軍司
係時候開工了

嗌口號可能轉返撤回惡法
集中返五大訴求
比人睇到嘅效果會好啲

冇
政府冇棋行
政府係冇哂計
從來都唔認為佢有咩計謀
我地做好自己就贏硬

試着說五大訴求 缺一不可

搞返大遊行？

我就一向撐「獨立調查 嚴懲黑警」嘅, 想好聽啲就「獨立調查 還警清白」
依家反黑警肯定係凝聚全港民意民憤民怨嘅最大公因數, 應該由呢個角度入手

我要甩P

光復香港！
時代革命！

唔好比仇恨令自己失去理性
我地要策略
搞文宣
收民意

佢地無野講之餘，仲多一個平台俾記者追問番之前721
多謝林鄭

佢等咗十幾日，終於等到我地呢邊有人犯錯，即刻捉住一點無限放大，亂扣帽子，又轉移視線去國家主權，各位小心嗌口號

我地都要用佢的平台反攻, 學習大埔人的草船借箭

唔好俾人口實呀

林鄭：相信香港市民聽日會堅守崗位。

推，要冷靜，當初我地文宣用長輩圖，真幫港出聲，當時最多淺藍同中老年人轉軚

係時候要繼續文宣繼續同出面講我地做緊咩

D狗今晚係深水埗做錯嘢，打傷記者和拉記者，仲喺大公報，搞慶埋記者，文宣手足一定要做大佢，勇武手足稍作休息，贊成靜極思動，贏民意，勇武手足先至有支持！

之前咁成功就係因為咁
我地要記著仇恨，但係唔好俾仇恨蓋過我地理智

I suggest every week chose a day to 罷買

<<形勢不利 我地就黎輸喇！！！>>

我會建議普通市民咁做

if you want bit them
join them

同意
同埋比大家時間整理一下思路, 不要被憤怒所支配
大家需要理智

我覺得要重新部署 如果而家一直用呢種形式抗爭 對家已經諗到點拆 所以要變陣

你諗多咗...
事實係，林鄭有反社會人格
人地返工佢罷工
人地罷工佢返工

代林天琪推

絕對同意，要休養生息，比前線又好，其他位置手足又好，呢幾日打文宣戰
唔好比黑警每日四點記招有話題，同意有民間記招，黑警記招出完到我地民間記招
Pish

記唔記得黃傘嗰時就係輸俾四點鐘許SIR
希望大家可以汲取教訓

推上熱門

民意唔係重要
但有總好過無
人數係關鍵
前線辛苦啦 抖返幾日先

推,聽日記者會實狂抹黑

屌你老母 我都係和理非 而家前線放導彈都唔撚割𥱊
開始覺得寧願港獨辛苦，好過俾共產黨煉住春袋過活

明嘅一定會明
根本唔存在咩中間派

71就係前線同和理非建立左良好信任

過幾日冷河 俾個腦休息下係好緊要

唔好傻啦 好多和理非一轉肽
同建制割蓆一樣快呀

推
真係要回回氣 度下一步
唔好睇少林鄭 呢個惡毒女人

入機埸

真係要小休。。大家長期作戰

各位連出幾日都會攰，就算我係和理飛淨係傳吓嘢都攰，前線勇武師兄有幾攰可想而知，為咗發揮更高戰力，一定要休息同賽後檢討

道歉行動

推呀！

無錯, 總之「時代革命」可以摺埋, 擺係心就得

Push
打文宣戰

抖番幾日 做好文宣

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

老lin認同

做文宣!

持久打魔君

五大訴求，缺一不可

1，立即雙普選
2，林鄭下台
3，不撒不散
4，獨立調查
5，撤回

要改啲比較現實同埋正面啲嘅口號
提議：
立刻回應 五大訴求
真正實現 港人治港
or
守護香港 時代使命
光復警隊 反黑反暴
立刻回應 五大訴求

五大訴求 決一不可

連續幾日街頭抗爭 再加上林奠陰毒搞分化 我地真係要檢討下黎緊運動要點行

光復特首, 應我訴求

好恐怖啊 點解連登啲人尋日嘅人同今日嘅人講嘅嘢完全唔同
有冇人可以解釋到

要再推

一定唔割

最緊要認清自己目標同訴求,唔好盲目跟風

退一退可以令佢地暴露更多弱點出黎，why not?
上善若水係叫你地攻擊果陣要似海嘯，退果陣似流水

要早過佢出文宣 近排太多嘢發生 無時間出嘢

大家可唔可以熱烈討論返

推推 推推
係時候拉攏淺藍或者中間的民意
利申老細本來都好支持我地（包括七一）
後來見到縱火 掟磚等
立場開始飄忽
所以我好希望大家明白30-40歲既人唔會好似我地甘死忠
要比時間將個波推番落政府到

再推

其實我覺得真係應該做返場運動核心要做嘅嘢
要有五大訴求
要設下死線
如果做唔到先至行動升級
而唔係而家好似周圍去發洩
我都好憎班死黑警
但係都唔可以變成佢哋一樣
記者都會影到我哋
我哋要比佢哋有思想比佢哋有文化比佢哋更冷靜
個個人都望住㗎
我覺得我哋要保住民心保住而家運動嘅精神

今日當然係七區各地都會開花
其實今日好多市民都支持
但係今日之後我哋一定要有返個核心嘅精神同價值
唔可以俾人有藉口話我地每個區都搞事每個區都淨係識得搞警局

利申： 不割蓆 不分化！

佢而家玩spin， 我地就鬥spin
例如集中係警黑勾結， 佢根本冇得拆

岩阿 推 理性 智取

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

Focus 番去警黑勾結

你夠佢spin?
人地渣住主流媒體又有記者會
得佢講冇人講

焦點：
堅守五大訴求
徹查警會決策層
追究警暴源頭
全民罷工罷市罷買
逼令林鄭回應訴求

香港嘅未來 靠我地一齊努力

不如一齊討論下點樣可以令罷工罷市罷買 擴展至更多層面 令更多和理非都可以參與 爭取更多民意支持 利用民意向林鄭施壓

聽完林鄭今日個記者會 冇理由就咁比佢獨善其身架？！

林鄭要打經濟牌， 我地打警黑勾結、市民永無寧日

好想睇林鄭黑警日日開記招但無嘢講
你估仲係5年前佔路等你日日交通消息？

一向民意都係我地呢邊， 如果咁易spin到民意佢就唔駛拖成兩個月
但係最重要我地要小心唔好比位佢入

因為咩?因為放火?因為掟磚?

樓主嘅「休養生息」+「和理非補位機場冷氣集會」絕對諗得過！

推呀，同樓主想法一樣

但真係想提下前線既人

因為大家都愛香港，大家都想贏

一齊停下諗下，智取

你覺得佢地會聽?
佢地當你係鬼帶風向炸

大家休息幾日先啦

我哋搞 每日記者會分折/評論 同佢哋砌過（輿論戰），有冇得諗？

係時候對準毒蛾 講下佢係點出賣香港同香港經濟
一個國際金融中心，因為盲隨宗主國，堅持跟伊朗做生意，又搞特區護照伊朗21日免簽證，而導致所有美國銀行禁止借錢給香港——試問真正破壞香港經濟的真兇是誰？
5月27日，一艘伊朗油輪突然轉向邁進香港，美官警告林鄭一旦開通商業往來，必以制裁報復，你還記得政府怎麼回話嗎？
「香港按照中華人民共和國外交部的指示，一直嚴格實施聯合國安全理事會所議決的制裁。香港已通過《聯合國制裁（聯合全面行動計劃—伊朗）規例》（香港法例第537BV章），全面實施聯合國安理會針對伊朗所施加的限制。然而，[/red]當局指聯合國安理會沒有就伊朗出口石油施加任何限制，個別國家基於自身考慮，向某些地方施加單方面制裁，都不屬於特區履行聯合國安理會所議決制裁的範圍。[red]
撩鬼攞命。
因為林鄭要跟習近平共存亡。中國在5月制裁禁令生效後，繼續在大連和錦州進口伊朗石油，美國講明必定制裁。但中國一於少理，上月尾更派官員去德黑蘭簽訂單，正式參與波斯灣的代理人戰爭。石油國企珠海振戎首當其衝，上月被白宮制裁。

林鄭先係推香港去死既人呀 佢完全無視被制裁風險去迎合共匪

今日發夢喺元朗yoho阻路
都遇到幾多反對聲音
要班奴性咁重既香港人唔返工真係好煩

民意戰好重要

我推你老母

冷靜思考！

唔關收唔收皮事
但師奶呀叔民意真係睇地區嫁咋...
荃灣夢遊嗰時周圍啲中年人都閪晒面咁望住你，有時真係好撚洩氣

敵進我退！我都贊成休息幾日，甚至一個星期等佢自己收收皮先。

文宣呀